收迷朗皮😂

阿朗洗唔洗搵3，4個人圍佢呀？
佢單對單都過唔到啦

好啦鬥數據，你地J得最勁既入球機器，完美走位，完美體格既呀朗，都係同隻侏儒霉西差唔多？

好啦俾你地話以前美欺靠沙維小白，依幾年佢做埋沙維小白果份，都仲可以入得多過朗朗

迷朗踩美欺果班撚樣，話我知呀朗點強過美欺，點同美欺平手打和呀

唔記得尋晚班迷朗豬波潛晒水

但

用番牙朗嗰句：有乜好慶祝？唔知仲以為贏咗西甲冠軍

成場波都未見過佢 都拎到
係勁嘅

咁美斯咁勁一扭四有無

咁的確依方面冇阿朗咁勁 唔踢拎獎都J到

c朗取笑完冰島，邪氣大增，竟俾佢邪到個歐國番嚟